# Автолайкер для tinder.com

Для входа на сайт требуется ввести номер телефона и код верификации, пришедший по СМС (делается в терминале). В браузере придётся самостоятельно разрешить отслеживание местоположения и нотификацию. После чего ввести 'yes' в терминале и немного подождать. 